［荃灣掃黑］ 有無斬人既白杉狗資料？

有無片影到佢地樣起底？

搵晒班撚樣d場出黎掃撚晒佢